樓下電腦鋪個呀叔成日話WIN 10 慢

更新部機,都話MS 搞慢佢部機
卡死win 7 又唔更新,仲要開心版
電腦又裝埋一堆大陸軟件

唔知佢今次過唔過到